\documentclass[a4paper,14pt]{extarticle}
\usepackage{preamble}

\begin{document}
\section{Техническое задание}
\subsection{Цели создания и целевая аудитория}
Целью создания сайта является помощь в самостоятельном изучении английского языка
лицам, желающим укрепить свой уровень знаний.

Целевой аудиторией сайта являются люди от 10 лет, имеющие базовые навыки работы с
компьютером и знания основ английского языка.

\subsection{Структура WEB-сайта}
\subsubsection{Разметка страницы}
Любая страница сайта должна включать в себя фиксированный хедер с панелью навигации, логотипом сайта и панелью аутентификации.
Под хедером должен располагаться контент конкретной страницы. В нижней части сайта должен находиться футер с информацией о сайте,
ссылками на социальные сети, ссылкой на Github, логотипом сайта, контактной информацией для отзывов и предложений.
\subsubsection{Лендинговая страница}
Лендинговая страница представляет собой страницу с панелью навигации, кнопками \enquote{Войти}
и \enquote{Зарегистрироваться}, а также кратким описанием возможностей проекта.

В навигационной панели на этой странице ссылки в меню отображаться не должны.

\subsubsection{Страница регистрации}
На странице регистрации должна находиться форма со следующими полями:
\begin{enumerate}
    \item логин;
    \item пароль;
    \item подтверждение пароля;
    \item электронная почта;
    \item проверка на робота;
    \item согласие на обработку персональных данных.
\end{enumerate}

\subsubsection{Страница аутентификации}
На странице регистрации должна находиться форма со следующими полями:
\begin{enumerate}
    \item логин;
    \item пароль.
\end{enumerate}

\subsubsection{Домашняя страница}
На домашней странице должна находиться информация о пользователе: последние пройденные уроки,
средний балл, информация по личному словарю (количество добавленных слов, выученных слов, невыученных слов),
общее количество потраченных часов на изучение, таблицы с доступными тестами и лекциями по темам,
пройденные тесты и лекции. 

\subsubsection{Страница лекций}
Страница содержит список всех лекций.

\subsubsection{Страница тестов}
Страница содержит список всех тестов.

\subsubsection{Страница лекции}
На странице урока обучающийся может прочитать выбранную лекцию, перейти к соответствующему тесту и личному словарю.

\subsubsection{Страница теста}
На странице теста учащемуся предлагается пройти тестирование по выбранной теме.

\subsubsection{Страница словаря}
На странице содержится список изученных или отмеченных слов, форма добавления нового слова в словарь,
кнопка удаления слова, кнопки вызова теста по изученным словам, по неизученным словам.

\subsection{Структура раздела администратора}
\subsubsection{Домашняя страница}
Домашняя страница содержит статистику по пользователям сайта: количество зарегистрированных пользователей, количество активных пользователей,
ссылки на списки лекций и тестов со статистикой и ссылки на страницы конструкторов лекций и тестов.

\subsubsection{Страница лекций}
Страница лекций содержит список всех лекций со статистикой по каждой лекции и ссылки на страницу редактирования лекции.

\subsubsection{Страница тестов}
Страница тестов содержит список всех тестов со статистикой по каждому тесту и ссылки на страницу редактирования теста.

\subsection{Пожелания по дизайну}
Корпоративные цвета: белый, голубой. Меню: одноуровневое, сверху. Ширина - по размеру окна.

\subsection{Порядок создания информации для наполнения сайта}
Заполнением сайта должен заниматься администратор - человек, имеющий высокий уровень знаний английского языка.

\subsection{Технические требования к сайту}
Сайт должен работать на основных современных браузерах: Google Chrome, Safari, Opera, Mozilla Firefox, Edge.
Кроме того, сайт долен быть адаптивным: работать на устройствах с любым разрешением экрана (десктопных компьютерах,
смартфонах, планшетах, телевизорах).
Сайт должен быть размещен на веб-сервере. Требования к установленному на веб-сервере ПО:
\begin{enumerate}
    \item .NET Core версии 3.2;
    \item MS SQL 2017;
    \item Node.js 8.8.1.
\end{enumerate}

\end{document}